有啲咩機係出名核電/耐用？

而加啲機有無咩機係好耐用 旗唔旗艦機無乜所謂
an機/iphone都得

咩黎

推

你意思係iphone本身電量唔差？

點解咁覺得？認真問

咁巴打有咩意見

旗艦黎講MATE20 X 應該贏晒

sorry唔記得講 除左大陸機

energizer phone 18000mah

s10+

15hr

Huawei

包埋支那機咪p30 pro, one plus 6t
唔係就s10+
ios本身慳電，但apple唔肯塞粒大電入iPhone，出嚟個結果都係唔夠an機耐用

太耐無用an機 而加係咪真係耐用過iphone

核電黎講點會冇iphone8plus

Nokia 8110 2018版

問過xR未

都係係見上面個個都話iphone倒水 再加埋班大陸仔打手sell大陸機

htc u11

Moto G7

Smartphones With the Longest Battery Life (Hours:Minutes)

Moto G7 Power: 15:35
Cat S41: 15:19
Huawei Mate 10 Pro: 14:39
Cat S48c: 13:08
ZTE Blade Max View: 12:48
Sony Xperia XA2 Ultra: 12:46
Galaxy S10 Plus: 12:35
Google Pixel 2 XL: 12:09
Sony Xperia XZ2: 11:47
BlackBerry Motion 11:44
Moto X4 Android One: 11:41
iPhone XR (tie): 11:26
Galaxy Note 9 (tie): 11:26
Asus ZenFone Max Plus: 11:25
iPhone 8 Plus: 11:16

但係都冇做咩野，玩得個幾鐘FB

完全無聽過cat可能真係無乜留意電話 睇下先

咁有無用緊pixel巴打share 下？對pixel都有啲興趣

關閉backgorund apps, force closing apps 個app update唔到緊係慳電。

Mate 20x咪大陸機囉

所以咪除左大陸機

zenfone max pro m1係咪唔入流？

Ford CVN78

用緊Moto G7 Power
真係好耐用
但相機好9

XR 同個FD去日本 我S8+ 佢XR
兩個都瘋狂影相 用左成日 我得返30幾 佢重有65%

Cpu差左兩代 好正常啦

XR開鏡頭，粒CPU熱到煎蛋咁

用緊，慢撚到pk，電多無撚用

工業級三防，美國重工牌子，如果平小小實狗衝

Energizer Power Max P18K Pro

18000mAh，帶smartphone功能嘅powerbank

巴打用緊？

5月先出

自由 正義

anyway thanks

姐係點

出咗真係想買部嚟撚下

應該好貴同好重？

好撚lag㗎

好似買啲正路好啲iphone samsung pixel song lg moto

x09a x10a

u11plus 先係

唔夠岩岩出嘅an機耐用

moto z play 用左兩年七個月 以前頂兩日，而家頂一日
想換s10但又怕要過番隨身帶尿袋既日子
我都想知有咩機係大電

Asus ZenFone Max Pro M2 5000 mAh

samsung

z play個時閒閒地sot 10-11個鐘都未收皮
以家要差唔多level都應該要中階機
高階一定唔會俾咁大電你...焗你1-2年換機

咁我平時都唔打機應該無咩要求應該中階都夠做

Pixel都係regular 6-7 hours sot

用緊2 XL答你

xl好似已經耐用啲？

絕對係iPhone 可以用十年都唔洗叉電

換左XR之後冇用過尿袋

其實我之前用iphone一直都覺得ok 係用左一年到啲電就跌得好快

sot有6個鐘以上我都覺得好夠用

nokia 3310

咁電大啲嘛

btw moto係咪已經俾google收購左？

拆左骨, 買嗮成間公司
炒嗮啲唔賺錢嘅部門, 其他賣得就賣, 留返啲專利
Motorola 宜家係lenovo

Pixel 電唔算用好耐
用係用佢嘅純淨享受

巴打點純淨享受法

小米max系列

原生安卓
冇預先安裝垃圾app
Update 最快